鬼滅電影，十年計劃！！！

鬼滅電影，十年計劃！！！
鬼滅動畫 26 集，用 53 話漫畫...
無限列車電影，用 16 話漫畫...

仲有最少 140 話漫畫...大約等於 70 集動畫，有排搣

分分鐘每年一電影...
2021 花街潛入作戰篇上（漫畫第70-84話）
2022 花街潛入作戰篇下（漫畫第85-99話）
2023 煉刀師之村篇上（漫畫第100-114話）
2024 煉刀師之村篇下（漫畫第115-129話）
2025 柱指導訓練篇（漫畫第129-136話）
2026 無限城篇上（漫畫第137話-第152話）
2027 無限城篇中（漫畫第153話-第168話）
2028 無限城篇下（漫畫第169話-第184話）
2029 鬼殺隊全員VS鬼舞辻無慘的最終決戰篇（漫畫第185話-第200話）
2030 鬼王•炭治郎篇（漫畫第201話-）

無限城上篇：無限之戰
無限城下篇：終局之戰

I am 炭治郎

又岩音喎

劇透？？？

本日最高汁

戀柱：I used to have nothing, then I got this family.

無限城 令我諗返起閃靈二人組 九龍城寨

珠世：If we burn, you burn with us

禰豆子： I love u 3000

最強鬼王

2021年日本都經濟崩潰咗啦
仲電影

2020年樓主屎眼編